今日帶咗個喇叭仔去播《願榮光歸香港》

第一次聽到呢首歌既大合唱，嗰一刻即刻變咗溫兆倫

因為唔想阻到大家叫口號，只係揀中間靜止既時候播
頭幾次播大家都係默默地聽歌
播多幾次，開始有人用電話睇歌詞，又有人唔知係邊到攞張貓紙出嚟
不過大家都係輕哼幾句

然後應該去到律政中心，突然走咗個手足企咗係我身邊一唱齊
直至唱到：

捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也 永不滅

手足嗌：「唱大聲啲」

全場立即合唱最尾嗰段，再叫幾次「光復香港，時代革命」
大家衝破咗內心關口，落山前跟住唱多幾次，嗰種震撼真係好難忘
或者有一日大家都會衝破打狗救人既內心關口

最後誠邀大家，下星期二有國際足球賽事（香港 對 伊朗），希望大家可以入場或係場外唱歌

9月10日 (星期二) 8:00 PM ＠ 香港大球場

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也 永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
我願 榮光 歸香港

[急!!!]9/9有班中學生等緊你地救！！

9月10日 (星期二) 8:00 PM ＠ 香港大球場，唱大聲啲

我今朝係第一次聽
係幾好聽幾震憤

通常唱完就嗌一陣「光復香港，時代革命」，同埋今日山上路口好多狗，行過又屌一陣狗，唔易搵機會播

以後既和理非遊行集會再唱過
勇武既就玩返敲擊樂

我諗果個唔算喇叭仔了

星期二入場再唱多次啦

幫手填填民間記者會問卷調查

欠欠

去到五點幾唱個次，好多手足唱

喺橋到見到巴打

我附近班友好似同首歌有仇咁
一聽到音樂就開始嗌口號（都可能唔係有心嘅）

7點鐘有大量聖傑靈囡囡要你地保護

背好歌詞未

樓主係咪西裝友？

推

唔止我一個帶，我嗰個真係唔大

紅色定黑色？